驚開門撚驚到咁盡

I know that feel...

貨van佬度門再高d

紅色樹蛙真係好唔掂

接老母/外母

柒到

買 C4 仙人掌囉
有 air bump
不過架車各方面都唔多掂

韓國好多私家車都有痴，但冇痴咁大塊

冇問題，D傻鳩開門大大力都ON9